有冇巴打有去道場掟標？

想搵人帶我掟

想學但係自己唔敢入去玩又唔識規矩

求帶

冇巴絲掟 ？

已經冇人掟 ？